發過夢既呢排去泰國小心為上

背景: 老婆泰國華人, 我地住Pathum Thani.

近排去續居留，平時counter搞掂，今次個移民官叫我入房，問有無香港既protestor諗住響泰國示威? 我話我點知(不過前排曼谷確係有香港人舉遮)。 佢話咁好啦，不過招呼外國人住一定要報比警察 (好似大陸以前報戶口咁) 如果唔係個居留就有影響喇。

加埋近日陸軍國安中心係咁召D華商開會呼籲督灰，發過夢既真係要諗下10-11月唔去，因為11月係教宗訪泰，又有東盟大會，呢排D官相當之緊張，係咪都抽秤下先，費事出事。

好人好者真係盡量唔好去泰國 越南 菲律賓

越南唔奶共架
泰國，菲律賓，馬來西亞，印尼就奶至雪雪聲

仆街下星期要去 有事做

發過夢被抄過牌/捉過嘅唔好去穩陣

多謝師兄提醒

越南反共架

桂民海係泰國俾人捉

澳門都唔好去

佢自己都係共產黨
反中共就真

不過唔代表佢會支持示威既人
可能覺得香港人會connect自己國家d反對派

緬甸，柬埔寨都盡量避免

仆街，我仲成日要去曼谷工幹

唔好響當地講發夢嘅嘢，軍佬搞連坐，知情不報一樣有罪，篤灰應該有著數添

我去到日日都airdrop 文宣
但冇人接

小心啊，監控幾勁，同無憲法果時無乜分別

越南自己咪共產黨囉

好，今次過去都係做返港豬先